人妻把內褲泡毒藥 夫穿上後下體馬上潰爛

中國武漢一名53歲男子老武，日前他穿上內褲後，竟然感受到下體「蛋蛋」馬上破皮潰爛，火辣辣地疼，他到醫院檢查後，發現不只陰囊出現問題，連呼吸與肝腎功能都出現問題，醫師研判應是中毒，老武家人隨即報警。

據中國《騰訊網》報導，醫師表示，老武到院時的呼吸功能很不好，會陰部有灼傷，像是鹽酸、硫酸等化學物質導致的。警方調查後發現，原來是老武的老婆把他的內褲拿去泡了劇毒農藥「百草枯」。據悉老武和老婆的關係一直不好，有一天，老婆偷偷地用百草枯浸泡了他的內褲，然後曬乾。百草枯是深綠或深藍色的液體，浸泡曬乾後，不會有異味，肉眼也看不出異常。

老武穿上這條「特製」內褲後，藥物灼傷了陰囊部位的皮膚，再通過黏膜和皮膚被吸收進人體，他就這樣中毒了。老武經治療後，身體狀況已恢復穩定，但呼吸功能恐怕受到影響，而這名惡毒人妻也已被警方逮捕。（施旖婕／綜合報導）

毒蛋

Photo?

老武

切老公jj
剪jj
殺老公新聞全部都係支那

施旖婕

老武下體潰爛

毒撚